巴絲打點睇異性體香?

有冇巴絲打係好鐘意聞異性體香?

女人既體香我諗好多巴打都會鐘意
小弟經驗 當年ex-gf 19歲, 年輕的身體散發住淡淡既清香
令人有種好想抱住, 想保護佢既感覺
由條脛開始向下索, 淡淡既清香愈黎愈黎愈清晰
索到落奶罩, 揭開, 陣奶香令人不自覺吸啜
呢個時候要忍住用脷奶既衝動, 因為口水既味會污染左條女既清香
係脛同鎖骨之間索多陣, 去到雙方都進入狀態時先好瘋狂奶

到條女出完街, 或者做完運動時既體味又係令一種感覺
少左d清甜味但稍為濃烈既體液味, 誘發出男人更強大的野性
令人好想張大口用力去奶, 輕輕咁咬, 好想以野性征服條女

男人既體味 絲打們又有咩感覺呢?
個人覺得自己既汗味都幾臭, 尤其係下半身比較多毛,
陣味有時大到由下升上黎
自己聞自己, 同其他人聞自己會唔會有唔同感覺?
有冇巴絲打分享下

負評做乜撚, 有講錯咩?

屌你又負評

以前有幾個女同學話我陣味好香
好似係同基因有關？
因為大家基因配合，所以會覺得對方陣味特別香

我係咪認真咗

我都認同基因有關
我自己就好鐘意ex，同樣好鐘意佢既氣味
想知道會唔會有d case係好鐘意個人，但唔鐘意佢體味呢？

有d叉仔都唔算臭，係濃烈d，但就唔鐘意聞到

好撚正 聞曬佢全身 然後瘋狂索佢加家大再奶曬佢全身 諗起都扯